‎[04-10-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

today hsi < dji

見證大交合既歷史時刻

支持

next year HHI < Nasdaq

升埋先啦

年青活力既我地
跑得快過老人家其實好合理

一直顧打架不發育...兵線也不顧
現在才重置排位吧，怎麼兵線都不顧，顧打架
一群炮車兵在藍霸旁了，燈閃到快壞了，小兵打主堡才肯回家....
現在C排有夠亂的...

黑期bj

really same...

same as which day?

yeah...睇波好毒

大交合

潘頓 得勝狗

又一隻阿奠寶藏

seem not good position to put...

揀薈力之城 數糊勇士 又係r曬頭

有傳過就知台灣有9成以上係弱智

易勝相吸 dllm

連d職業隊都有d on99...
有個叫陸x...好on9....

呢隻睇完佢頭三場以為會上group

有無清用左轉數快....

molamola

有用
不過limit 太低

升！

堅持堅持！

好多錢一茶匙丫

期待 88 B. C. 果日
到底幾時黎呢。。

窮到日日搭地鐵偷雞用特惠

輔到嫑嫑

根本同世界盃果次一撚樣

唔揀護盾輔裝？

只要騰不要信

納強呢個月真係cls

唔同既
果次你俾人笑
今次起碼你無專心睇波

blowjob

兩棍就去返266個GAP

-CD 開視野

好少用....只識用盾

別俾笑我HGC....我笑他人292.....

跌成500點....
fb 竟然升

果次咁多人夾到仆街，邊個有心情笑

CALL左QQ未

岩岩先起身

我想勇者sp少少...接幾手
利申 有個下屬$450買左十幾手

又要入股

今場都冇就火箭狗二號啦...

sp,lc jor

wa diu...mo lin....

gay...
comment有圖加返俾你

急插！！好撚野！

琴日光頭蘇又死一隻熱門

終於開到倉

wa ffl

開心

eating shit
hope rb can help

open what?

60
之前上面一直未開
終於搵到少少位開下

Bbb first pls

堅持

btw,納指呢幾日上影...睇黎.....

對於今次考試，雷神直指很艱深，他說：「我一早預料這個筆試會很難，但原來實際情況更難。我的頭部痛足90分鐘，才得以回答這些很難的問題。關於自信？嗯，只得五十五十。」

雷西......

睇黎上攻又DUCK 睇黎下攻又DUCK
BC又然

撚屌 不了

不嬲

咪撚借d意返黎就得 今年d馬好分好多

有冇傳...

有冇清上左ios12? 伏唔伏?

無番三個月都唔上喇
d app 未必完全support

上左 無咩問題

無伏 放心上

仲順左

你地無中叉電bug?

之前好似有傳佢老婆唔慣日本生活....

隻11睇睇下都幾吸引

速度成疑...我走返去搞蕉行了...

3.2

我又搞左17

非H股果d精彩d....

返巴西食雞翼豬扒

台🐶HO雷

skip左

磨到收市？

即穿dl

跌少少者

Mr sir點睇？

last night say look familiar then today 100% copy

Molamola.....

anyway no matter what set all ur position before next monday lun diu SSE open again

all in lclp

唔係掛 老任想出switch第二代

369

任天堂 Switch 於上年 3 月推出，唔經唔覺過多幾個月已經兩歲大。根據任天堂以往做法，相信大家都估到遲早會發生...Switch 即將有新一代！

消息向來極之可靠的華爾街日報 (經常準確預先報導 Apple 新產品情報)，今日報導任天堂計劃 2019 年下半年推出新一代 Switch，最早可能夏季就會出。由於 Switch 推出大賣後銷量開始下跌，所以任天堂想用新機再次提升銷量。

報導指新一代好多地方都與現存 Switch 一樣，亦會支援所有現存遊戲。事實上，任天堂仲未落實第二代 Switch 會加咩新硬件及軟件功能。其中一個可能係換新螢幕，更接近現時手機螢幕。更光、更高清、更省電，亦可以令機身更薄。

第一部垃圾成部gameboy 咁

屌鳩佢啦......明明係冇大作撐場......佢試下出隻新版靈光守護者FFCC果堆睇下仲會唔會咁差.......

輸出驚

DIM C

雪左入櫃...
頂多人多時玩下d party game 鳩下

收市去買mario party...

就睇佢有幾多錢救

其實SWITCH到而家仲靠MARIO撐場都唔撚出POKEMON正傳果下ON9......

mario party tomorrow...

16

軍民歡千二 肥鬼

應該有偷跑LA.....之前太鼓可以偷跑4日 巴屎閉......

yesterday still mo...

其實以SSE 9月月線收法外加H股今星期D 19量....似乎堆H股想發一場大BJ春秋大夢唔容易......

江仔ar....

sh....爺西好夾得

2382

all in 叫

qq 307

除華將蘇狄雄外，現時還有來自南非的麥偉利今季未嚐一勝，仍然等待勝利女神到降臨，未來的周日（7日）沙田日賽，有南非張敬軒之稱的他有四駒上陣機會，並對第8場四班草地1200米的鄭廐「加加友福」，有交出前列位置的信心。

老實講跑左成個月馬 張敬軒好似隱左形咁

d 人 lc lor..

加加友福呢隻野上季俾雷西摸撚住之後班主持係撚咁吹吹撚到收哂皮啦.....垃圾馬....

呢個倉有幾多隻見得人架

限定神寵
秘神・オーディン ★6
幻神・オーディン ★6
執行者・メタトロン ★6
緑龍喚士・ソニア ★6
青龍喚士・ソニア ★6
威女神・カーリー ★6
時女神・スクルド ★6
黒龍契士・ティフォン ★6
青龍契士・リューネ ★6
緑龍契士・シルヴィ ★6
白獣魔・イルム ★6
碧龍喚士・カエデ ★6
日龍喚士・カンナ ★6
シェアト ★6
エスカマリ ★6
フェンリル＝ヴィズ ★6
バルディン ★6
シェリアス＝ルーツ ★6
魔公爵・ダンタリオン ★6
聖魔王・パイモン ★6
魔神爵・グレモリー ★6
アテン ★6
風神 ★6
雷神 ★6
アメノミナカヌシ ★6
カミムスビ ★6
ヨグ＝ソトース ★6
零龍喚士・ネイ ★6
玩龍喚士・コットン ★6
マッハ ★6
モリグー ★6
孤峰の大魔女・ゼラ NEW! ★7
絶島の大魔女・リーチェ NEW! ★7
禁窟の大魔女・マドゥ NEW! ★7
秘境の大魔女・サレーネ NEW! ★7

VOTE BIN JE HO

剩係開得rb
其他掛左盤都成唔到

有無玩UT 既廟友

Mario 手入

有機打就有女媾既年代
d 同事手執switch 勁多囡囡圍

實會掛住打機唔update個page

sor

美股升港女插，美股插港女hgc

262都就到

blowjob dim suen

週線C9LS...DIM PLAY

人走蛇咁快買jor.......me買左但等朋友星期日夾switch online.....

跌咁急

Molamola

彭斯屌到支那啪啪聲
今次班共狗玩大左

到底hsi跌得快啲定dji快啲

侵侵係咁數緊大陸
講到好白 好似想開拖咁

跌啦跌啦
聽日一通月供入貨

all ffl

呢d市點玩 一時上證強姦
一時侵9up幾句
大家都係斷估